[立法會] 對家係到全力增加鐵票，泛民係咪都應該做多啲準備下？

唔好到時先打選情告急牌

唔好係出面打到七彩時叫人返回體制抗爭

唔好再比臨參選前又彈多幾個唔知咩人扮黃分散選票

好似新界區議會咁搞到比方國珊碌入

要贏就要及早準備

立法會贏係可以正式斷哂所有親共資金

好似今次區議會贏左，但對家一樣有方法繼續派錢比親共派

立法會係一定要贏

體制內外都要贏

抗疫但唔代表抗爭就停止

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

有冇辦法拉攏中間派改投民主派？

咁你搞左你個行的功能組別票未呀

要提下啲7月2號之前生日啲人可以做選民

咁係咪有功能組別就咩都唔做？

係咪一日仲有狗就唔反抗？

p

黐線 人哋問你問題就起晒鋼

我諗民主派唔可以搶曬黎選, 要肯同其他派別分

泛民表示理撚得你，仲知3千億要袋袋平安

都唔佢做乜鳩 入工會，投票功能組別 都係反抗一部分 走黎問返我係咪唔反抗9唔答8

睇錯左以為你話搞惦左個功能組別未

又要比保皇狗打手入來轉移視線lu

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際